AV女神轉職了！新工作「驚人收入」曝光…多到捐不完

黎巴嫩裔美籍前AV女優「米亞」（Mia Khalifa）憑藉出色外貌和火辣身材，被譽為「世界第一女優」。她在從AV行業引退後，於去年9月起加入成人付費平台「Only Fans」，當起直播主，深受粉絲歡迎，收入也跟著水漲船高。先前她在社交平台發文，透露自己新工作的「驚人收入」，同時也向慈善機構捐出了16萬美元（約新台幣448萬元），希望在疫情嚴重的當前，能夠幫助到更多人。暖心行為曝光後，馬上獲得不少粉絲大讚。

▲米亞轉戰當直播主，收入突破8位數。（圖／翻攝自米亞IG）

根據《太陽報》報導，米亞有著深邃的五官，以及34DD、26、40的好身材，雖然踏入色情產業才短短3個月就宣布引退，不過每一部作品都大受好評，讓她獲得「Pornhub」2015年「年度最佳點閱王」及搜索量冠軍。米亞提到，自從轉戰「Only Fans」當起直播主後，粉絲不減反增，越來越多人為了與她互動，都特別付費訂閱她的頻道，收入相較過去大幅成長，至今已透過這份工作入袋超過83萬美元（約新台幣2300萬元），數字相當可觀。

米亞元旦與未婚夫在墨西哥度假時，在社群平台發表一篇名為「迎接2021年與疫苗」的貼文，文中寫到，「我要感謝從9月以來，在Only Fans上支持我的每個人，你們讓我有能力向慈善機構捐款，目前我已經捐贈了超過16萬美元，這對對我而言意義重大。你們教會了我很多東西，在各方面幫助我成長，我實在難以用言語表達我的感謝。」

▲米亞年初一口氣捐了16萬美元給慈善機構，網友大讚她「人美心善」。（圖／翻攝自米亞IG）

據悉，米亞已經不是第一次捐款，早在2020年黎巴嫩貝魯特港發生大爆炸時，她就以拍賣「原味眼鏡」的方式，將募得的10萬美元（約新台幣280萬元）捐出的，年初她再度捐出1萬美元（約新台幣28萬元）給黎巴嫩紅十字會。

假波

我都要開直播了

會窮

不紅了就走去做 you tuber

申柳真開直播?

賺夠了上岸

新達哥

上岸使撚出嚟做咩

眼鏡娘

以前真係以為佢上咗岸
今日先知佢其實只係轉場去only fans繼續賣咸片咸相
原來真係轉唔到行

好撚憎呢條女
之前係節目講咩俾人昆入行咩咩柒柒
想拎光環洗底
同白人屌個時笑騎騎又唔帶套，玩埋深喉含到落食道
同黑鬼屌個時就黑撚哂面又帶哂套

我記得佢話佢拍av好似得好少錢

賣肉直播

高檔版av 女優

即刻上去睇下佢既演技先

連性高潮同呻吟都可以扮的AV女優
又有幾多句可以值得相信

我實課金

睇吓咩形式先

onlyfans都叫上岩

onlyfans都叫上岸

好過做雞

only fans啲片幾正

onlyfans先係上岸, 自己做老闆仲唔係上岸?

OF search唔到佢既?

想睇留真正播做色色事

佢當初走好似係唔妥片酬分得少，唔係唔想拍咸片

轉行電子雞

從來都唔明, 做streamer 點解可以咁搵得, 靠人俾tips同廣告商賺助, 個個都好似發到豬頭咁. 定係我跟唔上潮流

做乜唔同咗樣嘅？

係香港文化崎型 外國俾tips真係好正常 香港賣相 先俾人放上連登唱一大輪
仲要賺得雞水咁多

唔搵得個D你根本唔識佢，倖存者偏差呀

好正常姐
俾你揀都唔想俾黑猩猩屌啦

Onlyfans 即係電子雞

真將心比己啦

前排follow左ig
日日story就跳抖嬰舞
講左膠野
樣殘撚到仆街 頂唔順佢就無follow了

呢個mia真波樣靚正咁多冇人講

mia melano?

係

諗起伍公子叫人donate 俾高登仔話係伍乞衣

佢勁正屎忽又大

鬼妹

fake boob, 不了

個陣佢表達得柒姐 無啦啦叫人資助耳機但係又有錢去旅行
仲屌觀眾

男人唔爭氣。第時冇av睇先會明白

之前上BBC做訪問仲係度扮晒野，話色情氾濫，明明就係勞資糾紛

佢好似整左容

真心覺得唔靚
講黎巴嫩裔
法比個老婆同個繼女都靚過佢

佢咁多片原來都只係做左3個月

無衝突㗎wo ，唔通要窮到交唔起上網費先可以叫人donate？

佢無屌觀眾，屌班走去fb 踩場嘅高登仔啫

八位數係美金 ?

可摸耳咪再用「人美心善」呢啲咁假嘅讚譽。人地係人美心大 ok?

你睇撚左佢段訪問先講啦
講到點俾人呃拍AV
又話人 物化女性
但自己拍AV前已經隆胸拍寫真
同白鬼屌個樣幾撚enjoy
同黑鬼屌死老豆咁樣
呢d表情呃唔到

donate同subscribe係觀眾主動去俾
依家係佢主動叫人資助耳機
同埋點解會無衝突
有閑錢去旅行無閑錢買耳機?上網費係日常開支喎
你搞清楚係fb已經同人互屌 轉到高登先多人知 並唔係一開始無人屌佢

Mia Khalifa好支持拜登架

靚鬼妹太多 淫中東伊斯蘭妹真係好少

假波喎清

大就得啦

Donations 唔使主動開清有無睇過twitch?
同埋大把streamer 話肚餓叫人送pizza 去佢屋企添，有無閑錢同可唔可以叫人donate有咩關係？唔通叫人送pizza嗰啲係咪飯都食唔起？

清咁有正義感有無興趣去twitch 屌柒班乞衣，我睇你好戲？

件事太耐已到唔記得邊個屌邊個，淨係記得高登拉大隊過去，不過見到donation 就話乞衣嗰啲都係on9㗎啦

假奶

我真係唔撚信佢俾人昆入行

Hit or miss, I guess they never miss, huh?

賣片賣相仲好賺
唔係港女點會...

第一張相成個男人咁

仲有冇中東妹porn videos可以j?

白人做愛不嬲唔帶套，你唔識架喎

黎巴嫩版希望工程

佢無啦啦曬黑好撚趕客
邊有人中意睇黑既鬼妹
我睇黑人唔好咩

Link都冇條
接實啦

認真 睇過佢啲圖打丁

咁黃種人係咪帶一半

黃種人係隔離睇

始終都係鍾意白雪雪多d
一白遮三醜

白人中出之後黃種人幫佢奶閪

自己搵囉
咁撚易搵
殘廢呀？ 捉住你手仔教埋你上連登好唔好呀
網絡廢柴

佢無同黃種人拍過AV

聽聞原因係黑人男優一般都唔肯定期驗性病，白人肯

好憎呢條女

幕後全部係黃種人

成個人都假

好撚樣衰

男人就係賤 係鐘意的露啲唔露啲

就好似呢家巴哈上高人氣個2隻新手機game

最後的乜春同乜Q未來戰

個玩法仲哀過dmm R18啲game

dmm r18啲女仲可以扑

仲有幾隻game扑野cg全部都識郁

但係啲毒撚咪一樣簡埋啲露都唔露既黎玩

Av同直播既情況咪係咁囉

所以香港電子雞真係走前世界幾步

好似男人樣

男人鍾意有些少神秘感
然後不斷成就解鎖

又真係有。識廣東話。仲要係黃絲

依家唔同，畀完錢先有得睇

香港出世？

中學係香港讀好似

即刻J下先

拆左彈？
對波咁既

prontrex多佢既長片。pronhub就多佢同佢個ex拍既舊片。各有各正

你係咪自相矛盾緊
donate 係觀眾睇得開心你咪去俾
個陣耳機係話想俾觀眾更好既體驗而去買 有人問佢點解唔自己買佢話窮
轉個頭去旅行
明白兩者分別未? donate subcribe 係我鍾意睇你stream而去做
所以咪話佢叫人支持佢個方法肉酸囉 無啦啦叫人買咩耳機姐 你擺到今時今日 就算係twitch都唔會叫人俾錢你去update新電腦咁撚肉酸啦下話?

好心唔知頭唔知路 又話自己太耐唔記得就唔好突個頭出黎啦
仲好意思舉埋d咩例子又話唔夠錢俾上網費又無錢食飯依樣個樣

屎都玩埋

清眼疾定點，今時今日唔好話叫人update 新電腦，叫觀眾買足三餐送上門，幫手交水電煤租都大把啦，你咪下去twitch笑鳩啲鬼佬叫人update 電腦核突囉，睇下人哋笑唔笑鳩你，好心係個山窿度突返個頭出嚟啦好嗎

睇你個款都係嗰時有份屌人乞衣，而家見donation 咁流行又唔肯認自己思想落後，喺度包咬頸，笑死

包咬頸個個係你 連個陣件事起因經過係點都未搞清楚就周圍咬人
居然講得出買耳機同donate一樣
係平行時空睇緊twitch?
你話大把送三餐俾水電煤 不如你搵幾個俾我睇下?

唔同咗樣既
講開直播，好多人收捐款之餘，會擺埋張購物清單比人買野送比佢，甚至見過有主持收過個免租單位，聲稱唔洗比屋主摸。

塊閪唔止當八達通DO
仲拎埋諾貝爾獎

執屎果面係向外?

你識唔識規矩？
冇link仲咁大聲講嘢

條女上過BBC HARD TALK
又話自己比人呃又盛
根本佢就係咁嘅人AV星探先會搵佢架姐

講句嘢就要比link
我屌你老母洗唔洗出條片？

mia khalifa 都未睇過讀多兩年小學先啦

好似男人

「叫觀眾買足三餐送上門，幫手交水電煤租都大把啦」
想見識下 有無例子

外國人唔介意整容 覺得整左靚就ok

想問我搞錯咗啲咩，會影響到叫人donate耳機叫唔叫乞食嘅結論？咬咩人，我俾狗咬就有

其實我唔係明你係到拗乜，你話有閑錢去旅行所以叫人donate係乞，咁講全世界開donation 嘅streamer都係去唔起旅行嘅赤貧階層？otherwise佢就係乞衣？

其實有啲難搵，因為太平常好少人會專登放上網，你可以自己search 下donation goal
[img][/img]

另外Gofundsme 有叫人籌旗幫手update電腦去twitch 做streamer，籌咗差唔多兩皮

清有冇興趣出精twitch，糾正網絡歪曲風氣

少人睇，百零二百個sub 嗰啲，好多sub / donation goal都係叫人 幫手交租

正如覺得男優有得成日屌靚女

大把又係你自己講 咁我梗係假設你一搵就一大把架啦
依家又帶頭盔話好少人會擺上網?

你搞清楚我想講咩先 我從頭到尾都無講donate係乞 我話條友叫人買耳機俾佢話自己窮係柒 係肉酸 仲屌觀眾
你可以碌番上去睇我仲同其他人解釋點解依家比tip 贊助文化盛行
你條傻仔一味追著依個pt黎咬 我心諗做乜鳩?

btw 「叫觀眾買足三餐送上門，幫手交水電煤租都大把啦」搵到幾個未?

咪搵咗俾你睇你唔係以為一直話唔夠我就一直搵俾你下話，我真係無興趣同你隻沙皮狗玩泥漿摔角

我以家咪話條友叫人買耳機俾佢同佢自己有冇閑錢完全冇關係囉，叫人donate等於去唔起旅行你駁到未啫，因為自己思想未開化就話人乞衣根本就抵屌

的確係無關係 但係話自己窮黎做理由係柒 係肉酸 明未?
你睇有streamer會話自己窮叫人買野俾佢定係話如果你想支持我俾更多動力既去繼續開live既話就買野俾我啊?
屌 你真係on9架喎 一味打稻草人做乜9姐 我又無講過係乞 傻豬黎既

又係你自己講大把stream叫人交租 大把人叫人供三餐 我叫你搵番兩三個 或者每樣一個 唔過份下嘛 依家又搬龍門話我玩泥漿摔角?

我可以見識到叫人買三餐俾佢或者叫人幫佢交水電煤未

咁正都冇人識原來。等我去成人台開post推下先。bye

屌咁搞法理論上真係香港AV女優

港女開Patreon upload性感相都比連登仔話做雞，要買完佢地D相之後放哂上網摧毀依個行業

又做雞又攞貞節牌坊